Custom-Made耳機邊個牌子好？

小弟budget $1500-2000
想知有邊隻CM會抵玩

利申 個人偏向聽bass

15k-20k做到cm耳機咩??起碼加多一個0先得

倒耳模個價都做唔到啦唔係咩

500得啦

你知唔知自己講緊乜？

兩三年前沙田打好似300

講錯,係1.5k-2k先啱

1964?

呢個價位 助聽器？

自膠啦你都係
少個0都得啦

而家興玩咩牌子？以前仲係興玩ultimate ears個時留意過

千幾蚊 淘寶啦

點睇ue 或者westone既CM?

USD?

Fender 新出 TEN5

2000內會買到咩

1500 - 2000 美金？

lear世界第一

JH/fitear/ue
noble 聽講唔錯
兩千畢直 可以買對ue900再用泥膠包住塞入耳仔感受下耳仔比野塞滿既感覺

兩千蚊點做 淘寶？
好多年前整隻JH16pro貴撚到 唔通依家平咗好多？

mongo 嗰隻一單元好好聲啦

死窮撚小學雞學人玩CM話想聽bass 十成二十攞媽媽錢想同同學仔威威 $1500-2000 美金呀?